肩周炎

有無人同樣有肩周炎問題
睇緊物理治療 佢果隻痛真係令人好煩躁

同感 摸唔到但係feel到佢痛

做針灸

巴打打波果陣整親？

未試過 一黎就睇物理治療 係咁電佢

啱痛咗成3個星期左右
呢3個星期平均每兩日食一次特強止痛藥
喺呢兩日先無再痛

咁都得
如果唔嚴重 休息係最緊要

Ching可唔可以介紹個醫生嚟